啲鳩叫雀又岀嚟了

呢幾日都做嘢做到六點幾諗住訓返兩個幾鐘起身又一條好漢
點知啲雀唔撚放過我

支那人幾時會開始食噪鵑

叫你起身做嘢仲想點？

早啲起身做愛算啦

以前三月先出嚟叫，呢家一月就鳩叫宣佈冬天月已經完咗

屌你今朝醒咗

哦我俄 哦我俄